/* The number of photos in a folder and the number of immediate subfolders, spearated by a comma. */
"%@, %@" = "%1$@, %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Photo" = "%d장의 사진";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Photos" = "%d장의 사진";

/* No comment provided by engineer. */
"Add to Favorites" = "즐겨찾는 사진에 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add to Favorites." = "즐겨찾는 사진에 추가합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Albums" = "앨범";

/* No comment provided by engineer. */
"All Files" = "모든 파일";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while attempting to fetch the sidecar document." = "Sidecar 문서를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Any photos you've edited with Photomator will appear here." = "Photomator로 편집한 사진은 모두 여기에 표시됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "취소";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Import from the File menu." = "파일 메뉴에서 가져오기를 선택하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Don’t Allow" = "허용 안 함";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag files or folders directly into Photomator." = "파일 또는 폴더를 끌어 Photomator에 놓으세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Drive Disconnected" = "드라이브 연결 해제됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Edited" = "편집된 항목";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Album" = "비어 있는 앨범";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Folder" = "빈 폴더";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetching data about your photo library to enable searching." = "검색을 활성화하기 위해 사진 보관함의 데이터를 가져오는 중입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Files" = "파일";

/* No comment provided by engineer. */
"Folders" = "폴더";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Hidden Photo Album" = "숨겨진 사진 앨범 숨기기";

/* No comment provided by engineer. */
"Imported" = "가져온 항목";

/* No comment provided by engineer. */
"Import…" = "가져오기…";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like your photo library is in the Trash. To use the photo browser, you can either restore your library from the Trash or open the Photos app and choose a new library." = "사진 보관함이 휴지통에 있는 것 같습니다. 사진 브라우저를 사용하려면 휴지통에서 보관함을 복원하거나 사진 앱을 열고 새로운 보관함을 선택하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Learn More…" = "더 알아보기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Library" = "보관함";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked" = "잠김";

/* No comment provided by engineer. */
"Newer App Version Required" = "최신 앱 버전 필요";

/* No comment provided by engineer. */
"No Hidden Photos Available" = "가려진 사진 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"No Items" = "항목 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"No Photo Library Found" = "사진 보관함을 찾을 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"No Results" = "결과 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "확인";

/* No comment provided by engineer. */
"Once you do this, you may need to set the library as your System Photo Library in Photos preferences and then quit and reopen %@." = "이 작업을 수행한 후, 사진 환경 설정에서 해당 보관함을 시스템 사진 보관함으로 설정한 다음, %@을(를) 종료하고 다시 열어야 할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Photos" = "사진 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Open System Preferences" = "시스템 환경 설정 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo" = "사진";

/* No comment provided by engineer. */
"Photos" = "사진";

/* No comment provided by engineer. */
"Read Only" = "Read Only";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove from Favorites" = "즐겨찾는 사진에서 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove from Favorites." = "즐겨찾는 사진에서 제거합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Results for:" = "다음에 대한 결과:";

/* No comment provided by engineer. */
"Search" = "검색";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Hidden Photo Album" = "숨겨진 사진 앨범 표시";

/* No comment provided by engineer. */
"Show thumbnails as square or in full aspect ratio." = "축소판 그림을 정사각형 또는 전체 가로 세로 비율로 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Sidecar Request Error" = "Sidecar 요청 오류";

/* No comment provided by engineer. */
"The sidecar document for this Photos asset requires a newer version of %@." = "이 사진 에셋에 대해 Sidecar 문서를 사용하려면 %@ 최신 버전이 필요합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"There were no results for %@. Try a new search." = "%@에 대한 결과가 없습니다. 새로 검색해 보세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"This album contains photos you've imported. It's currently empty, but click Import below if you'd like to import some photos." = "이 앨범은 가져온 사진을 포함합니다. 현재는 비어 있으며 새로운 사진을 가져오려면 아래 있는 가져오기를 클릭하십시오.";

/* No comment provided by engineer. */
"This album does not contain any photos." = "아직 이 앨범에 아무런 사진이 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This album may be empty or locked. To view this album, turn off \"Use Touch ID or Password to Unlock\" in Photos settings, then quit and reopen %@." = "이 앨범은 비어 있거나 잠겨 있습니다. 이 앨범을 보려면 사진 설정에서 \"Touch ID 또는 암호를 사용하여 잠금 해제\"를 끈 후 %@ 종료 후 다시 실행하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"This drive appears to have been disconnected." = "드라이브와 연결이 끊어진 것 같습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This folder does not contain any albums." = "이 폴더에는 앨범이 포함되어 있지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This folder does not contain any images." = "이 폴더는 아무 이미지가 포함되어 있지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"To get started with Photomator, do any of the following:" = "다음 중 하나를 수행하여 Photomator를 시작하세요:";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Open Photo" = "사진을 열 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Open Photo Library" = "사진 보관함을 열 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Video Duration" = "비디오 재생 시간";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome to Photomator" = "Photomator에 오신 것을 환영합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"When you import files one by one into Photomator, they'll appear here." = "Photomator로 파일을 하나씩 가져오면 여기에 표시됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You have previously denied access so, if you’d like to use the Photo Browser to open images from your Photos library, please allow access in System Preferences." = "전에 접근 권한을 거부하셨습니다. 사진 브라우저를 사용해서 사진 보관함에서 이미지를 열려면 시스템 환경 설정에서 접근 권한을 허용하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your photo library could not be found. To fix this, try opening the Photos app and selecting or creating a new library." = "사진 보관함을 찾지 못했습니다. 이 문제를 해결하려면 사진 앱을 열고 새로운 보관함을 선택하거나 만들어 보세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@.app” would like to access your photos." = "“%@.app”이(가) 사진에 접근하려고 합니다.";
